[行山]新手行山一問

請問各位行山撚平時係點著
姐係平時行山既裝束係點

買件唔吸汗既衫 褲就唔好太緊身就得 我都係就咁著出街短褲 最好帶件衫去可以換 毛巾 防曬 蚊貼 就自己須要 鞋唔好著靚鞋就得

最緊要係行山鞋
唔係會好傷腳
之後行山杖

衫褲個啲其實自己著得爽就得
唔好著牛仔褲個啲，會爆呔
同埋會令你對腳掹唔開

淺色衫就應該無咁惹蚊
不過依家天氣咁清爽應該唔會多昆蟲

唔好拎住膠袋嚟行
啲馬騮會搶嘢

以前共產黨二萬五千里長征會唔會講裝備呀 有裝備唔該你行double

唔好學D MK咁著到五顏六色legging加短褲